中國聖誕彌撒保安嚴密 神職人員感恩領導感恩支那

【中國聖誕彌撒保安嚴密】【神職人員感恩領導感恩祖國】

聖誕快樂！在中國，要過一個有氣氛的聖誕節不是難事，但若要一個富宗教氣氛的聖誕，則不是那麼容易了。

在北京和廣州，當局都派駐了不少公安和特警在教堂外巡邏。在進入教堂前，信徒都要經過安檢，搜身、搜袋後才可順利通過。有教堂人員表示，全年只有這兩天才有如此嚴格的監管，平常都不用安檢和取票。

就連神父在做彌撤時，都特別提及此安排，對祖國和執勤人員的付出表示感恩，「感謝在今天所有為我們平安夜到來付出的各級領導，各級領導所帶著的執勤人員，有可能比我們見到他們的人更多，再感謝我們的祖國，保證了今天這麼一個和平祥和的機會，所以謝謝他們。」

#子夜彌撒
#平安夜崇拜
#保安嚴密
#神父感謝主感謝領導感謝祖國

個神職人員唔驚俾雷劈

唔驚
大不了落地獄

神會唔會罰佢就唔知，但唔咁做就即刻比人拆左個教堂都似

中國D 聖經內容係咪唔同d??
譬如創世記，係咪"起初,毛主席創造天地"??

啲神職人員咪又係呃飯食

耶穌贖盡罪
信徒強姦非禮殺人放火都上天堂啦

假設佢係教廷主教。
你要下面班友因爲「不愛國」而被懲罰，定係死守耶穌嘅律法，下面嘅人比中共捉去施暴。

呢個係睇silence 之後得出的體會。耶穌叫主角踐踏自己真係好感動

咁感動，你信咗教未？

呢d咪耶撚囉